覺得自己好自私...

如題
係錢銀上或者好多野上
好多時都係諗自己先
可以點改呢種性格

無 自私精

改唔到架啦

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*